屌你老母 真係好憎人食野jap jap餐

Friend都咁話
真係想一巴車落去

呢個真

Gap gap

jap jap餐邊到有得食

Jap jap jap

搭檯先慘
對面條友食到豬咁搭搭聲

對廚師既贊賞

朋友當面講佢又冇面
唔講又自己受
好辛苦

Sor 係聲
嬲得濟打錯

我有個同事都係咁, 直接間接都有提過, 但佢都無理
唯有戴住earphone聽歌睇片, 聽到佢食野食到成隻豬咁jap jap jap, 好反胃
點解佢地嘴嚼唔識合埋把口? 家教差到咁
定係覺得人地聽到佢啲jap jap 聲會覺得好好味?

所以舊式酒樓收曬皮唔係無原因 呢啲地方充斥著食野jap jap聲嘅廢中廢老

你同我係咪同事
我成日聽撚到隔離TEAM摺摺聲摺撚到過黎我條TEAM都聽撚到
大佬隔住成條河都聽到

仲要有好多後生嘅 個樣都斯斯正正
點知一食嘢

食到jap jap聲先好食